1990年-1997年係香港出世既人, 你父母到底諗乜?

當時1985年開始有移民潮
你父母唔移
1989年6月4日之後
你父母都唔移
仲要唔戴套生埋你出來
但之後都係唔移

個情況就似而家仲係香港生小朋友既年輕父母, 到底個心諗緊乜

當時扑緊嘢
點諗呀？

至叻星

獎門人

佢兩個唔幫我排BNO
我都想知佢哋諗咩

有司徒華呃鳩班教徒

佢地係藍屍

我老母如果依家仲生得我出應該都會生
無撚腦支那種

冇BNO+1

最近講緊大陸14 億人已經打晒兩針疫苗, 冇晒肺炎

生你出黎只不過係副產品

你當香港係condom? 話走就走

大個問返老母當年做乜唔搞
佢話有睇新聞，知好多人排隊排到打交
但唔知排乜嘢
真係

佢哋有顆愛國心

一直講緊唔走仲要生仔

唔生仔點延續黃色經濟圈

當年移民邊有咁易
一係無錢/唔識英文
同埋未有咁大誘因

Exact7ly

96香港出世冇bno+1
老母話嗰陣唔識

梗係唔係

當年移民不知幾撚易

94年去咗加拿大 拎咗加藉
但返咗黎香港 之後一直無交過加拿大稅

係咪仲on9

除左老豆老母好愛國對回歸好有信心仲有其他可能咩，有時真係唔明而家啲小朋友諗乜，當你係89年後出世而老豆老母又從未諗過移民又冇送你去留學連英文都唔迫你學就應知佢地乜料啦

戴返個套唔好生應好易

貧窮限制想像掛

但係冇父幹冇得怨 為自己嘅下一代行多步
唔駛世世代代無限loop移民潮

港豬+唔識英文囉 淨係拎咗bno

我老母話明知 但都無排
因為遲d都有特衰